全新金牛座tg谷（吹水感情）

3月開谷金牛jj雖然過晒生日
但都歡迎你地入嚟
同其他谷冇關係

-有dc群 歡迎大家約埋谷友齊齊入dc一齊打機
-有得玩tg game 無聊時開下狼人殺
-有心事台 一齊傾下計可星座角度/普通吹）
-有聚 自行決定出唔出 冇咩所謂

歡迎曾經入過嘅無限再入
但發現入過嘅係唔會加得返
所以張form都麻煩你備注返
會有專人另外搵你

歡迎（非金牛座）嘅人入
一齊為你解決溝金牛仔/女嘅難題
又或者友情上都可以 唔一定要愛情

請記住 未加前都盡量唔好轉tg id，私隱都較返公開

Tg私穩冇較到比任何人加入谷，我係唔會特登Pm你再去加。（你可以係tg設定》私隱同保安〉谷同台》所有人

Tg user id:如何設定user id, 設定》編輯個人資料〉用戶名

最後 潛水3日就踢 所以會維持係3日加一次人

新po 留名

呢到我招人錯po呀～

一早填咗forum到依家都未入得

依家擺低即加